點解政府唔迫班廢老唔好濫搭過海巴？

班社會垃圾用長者八達通亂搭過海巴
實際上剩係搭得一兩個站或者同區落
但係政府都要畀返巴士公司班廢老嘅車資差額
年中浪費唔少納稅人嘅血汗錢

明明巴士部八達通機可以做到落車再拍卡有車資回贈
亦都有啲巴士線已經用緊
只要上過海巴士嗰陣扣班廢老全程車錢
過咗海先畀班人拍多次卡扣返做兩蚊車資
咁就減少到好多濫用嘅問題減少浪費公帑

G持

鳩白

點解班死廢老唔早D仆街死

早一早同返工仔迫過海巴然後搭兩個站落車

好彩我唔洗返工

所以巴士公司好支持

巴士公司背後又係地產商

其實繁忙時間無優惠已經好好多

直頭唔準繁忙時間出街

濫用兩蚊車資既廢老正仆街

連燈全部人都自己揸車同搭地鐵

票倉

長者唔應該搭車

其實唔止過海車
長途車班廢老都會咁做
浪費納稅人嘅錢

明明巴士部八達通機可以做到落車再拍卡有車資回贈

有啲巴士線用緊喇喎

班廢老故之然仆街
但都要多謝班廢老幫我霸位 先唔洗企過海 所以每朝上車都死企喺廢老同佢個廢孫格離等佢地落車
最撚仆街係個啲搭過海嘅廢老去飲茶同坐船去澳門玩

因為政府高層唔會上連登，你係度講佢係唔會知

係用緊不過程序好複雜
所以都係少數巴士線有